邊個再share content farm上黎 我見一個block一個

就係你班柒頭share d content farm先搞到有咁多垃圾新聞

share果d都一定係腦都未生好既小學雞

警告你班人唔好再post content farm助長風氣啦下

見一個block一個

屌特別係咩hk01 or 台灣果d
有時假到咁都有人信仲要post

中情局：希特勒沒自殺 二戰後10年還活著

屌完美咁講比我心聽

hk01 紅底content farm

真係要屌

五毛民國復興咪成日咁做囉

底已起。個人照。慎入

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁